有冇絲打試過揸男朋友車然後撞左？

妳地用咩心態面對男朋友

調返轉問巴打，俾女朋友撞左自己車應該用咩心態處理？

俾錢整返佢 最緊要人無事

買架BENZ比佢 加隻勞

agger

俾錢整返人 最緊要車無事

好彩唔係揸GTR

女人渣車

見過朋友老婆岩岩考到牌，
買左架三十萬既新車
一落地炒左

極整番要差唔多要十萬

笑到我地

佢要買GTR

絲打不如你唔好上連登住行番出部車睇睇咩情況先

佢條女係雞黎呀